{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201191",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "토담화로구이"
    },
    "text": "土塀焼き\\n\n江原道春川市退渓洞968-11階\\n\nトダムファロ焼き春川は韓国料理で有名なレストランで、毎日11:30から23:00まで営業しており、年中無休で営業しています。 食堂は全部で106席で、部屋はありません。 この食堂は春川に位置し、その中でもとても有名な蔓人参の味付け焼きサムギョプサル屋です。 このレストランは特製のタレで、甘辛く甘い味を感じることができるのが特徴です。 一度この食堂で味わったお客さんは必ずまた訪れることになります。 食堂は家族が一緒に楽しめる空間を設けており、火鉢で焼かれる肉を味わうことができる空間も広く設けられています。 また、この食堂はいつも質の良い肉だけを使って最上の味を提供するという社長の自負心がすごいです。 地域住民の間では一度は訪れる価値のあるレストランとして紹介されています。 寒い中、家族と一緒にここに来て良い思い出を作ってみるのもいいでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは江原道春川市退渓洞968-11階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは毎日11:30から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "このレストランは全部で106席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランは特製のタレで、甘辛く甘い味を感じることができるのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで味わえる料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランでは蔓人参の味付け焼きサムギョプサルが人気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "このレストランでは最上の味を提供するために質の良い肉だけを使っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは地元の人にどのように評判ですか？",
            "answer": "このレストランは地域住民の間では一度は訪れる価値のあるレストランとして紹介されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "はい、このレストランは家族が一緒に楽しめる空間を設けています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでの食事の楽しみ方を教えてください。",
            "answer": "このレストランでは火鉢で焼かれる肉を味わうことができる空間も広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "このレストランを訪れたら必ず味わってほしい料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランでは蔓人参の味付け焼きサムギョプサルをぜひ味わってほしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 405
    }
}